{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103164",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 FORESTAR 호텔 (포레스타)"
    },
    "text": "今予約すると無料駐車が可能で、58個の客室を持つ仏光フォレスタホテルは駅周辺の位置と高級感あふれる雰囲気でお客様に好評を得ています。しかし、清潔度や備品状態に対する不満があり、不十分な部分が少なくありませんでした。一部のお客様はほこりや匂いなどを指摘し、不親切なサービスも問題として取り上げられました。しかし、価格に比べて満足度は高く、おすすめの宿です。コロナウイルスの予防に努めており、毎日客室と利用施設を消毒し、防疫作業を実施して、お客様が安心して宿泊施設を利用できるよう最善を尽くしています。お客様の安全な利用のため、駐車情報に対する事前理解と駐車要件に基づき、予約前とチェックイン時間以降のみ駐車が可能であることをお知らせいたします。利用案内としては韓国語を含む様々な言語が提供されており、周辺には駅村駅と仏光駅があります。この宿は禁煙の宿で、喫煙は外部でのみ可能で、客室の掃除と安心消毒に注意を払っています。さらに、レンタル品にはヘアアイロン、ノートパソコン、ワイングラス、オープナーが提供されます。ヤノルジャ会員特典も提携店の内規に従って適用され、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。お客様の快適な宿泊のために、より良いサービスを提供するために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何階建てですか？",
            "answer": "仏光フォレスタホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の利用条件は何ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場の利用条件は何ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は無料ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔度について問題はありますか？",
            "answer": "ホテルの清潔度について問題はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルの防疫対策はどのようになっていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの喫煙ルールはどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルの喫煙ルールはどうなっていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルのレンタル品には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルのレンタル品には何が含まれていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "ホテルの入室には身分証明書が必要ですか？"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービス向上のために何をしていますか？",
            "answer": "ホテルのサービス向上のために何をしていますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 283
    }
}